攝影新手買相機一問

小弟想買部入門數碼玩下
打算平時影下景 影下人
上網見到fujifilm xt200好似唔錯
想問下各位點睇又或者有咩好介紹
budget預同呢部差唔多啦 唔該晒大家

富士...識得買一定係買水貨

點解？因為平？

師兄XF30點睇

因為富士香港代理係藍

我唔係富士user，只係一個casual用家。我諗更多人可以比我更比到好既建議你。

純粹個人感覺
Canon: Skin tone最靚
Sony: 對焦性能最勁
Nikon: 無用過唔識答
富士: 外型最靚仔，有獨特色tone
Leica: 買得起都唔係入門用家吧

建議諗清楚用邊個牌子再揀機

XT200唔係用富士獨有既X-Trans CMOS，如果你要富士色要買XT30